原來機場開始check 手機

前幾日我個fd離鏡
佢話香港機場會check你手機入面既內容
唔知大家有冇聽講過

佢憑乜check手機？

有冇要求你解鎖先？

冇聽過
未FC

source or 老母？

屌你咪9up啦

9up

真係我朋友講 佢上星期飛親身體驗
所以我想睇下大家有冇朋友預到呢件事

fc先開post啦唔好成日聽講

深圳機場？

9up上個星期先去完
不推文回覆

佢就咁講 就係唔知有冇人遇到

手機show boarding pass?

Show 網上登機証呀 又係度鳩吹帶風向
去轉旅行Fact Check左先再開Post講經啦
証明 樓主係鬼 此帖已完

冇，琴日先搭完

此post已完，請善用不推文回覆

之前已經有 可以拒絕

上星期飛，無啲咁既事

不推文
負評
BLOCK
上一頁

垃圾帶風狗，我上星期先去完，有機票就入得啦屌你老母，番入老母個西度啦